老老實實，登記做選民未？

Yes 正皮

No,睬你老母

可以download PDF, 電腦可以直接填, 然後直接upload!